卡勞點睇高登波台迷麻黨威威

MARY 波叔 麻寶

返咗去圍爐

當年比麻寶轟炸式PM

麻寶出返來

差麻樹

剪緊港超片

呢到有我同吉岡聖惠

90%反麻

麻寶回歸？

佢不嬲有上開 之前太多人反佢D PM 佢做左CD ROM
MARY篤灰之亂佢都有上過下水

佢同麻樹出親post 都無人理

係我蓋清入去話g 支持下佢地